大家feel唔到今次好撚大鑊咩

之前就算我哋定汽油彈，個輿論壓力都冇今次咁大，唔好話民意唔重要，我哋而家就係儲緊人818大遊行，一定要做返啲嘢

解決辦法：

道歉就一定要㗎啦，就算佢係公安、非法記者又好，非法禁錮同埋阻止救援都係唔啱，我哋要話俾人知我哋同呢個政府唔一樣，錯就要道歉同保證唔會再發生。

但係搵邊個去代表我哋去道歉呢

我覺得要盡快搞第四次民間記者會，可以用投票方式去授權民間記者會代表我哋去道歉，因為如果民間記者會貿貿然去為機場件事道歉嘅話，就會比人話大台嗰啲嘢

加上我哋需要一個清晰嘅平台，列出證據，證明嗰日嗰個唔係單單一個大陸旅客，而係公安。亦需要清晰講清楚嗰個所謂環球時報記者係自己唔show記者證等等既證據

同意既幫手推 歡迎討論

自推10次

鬼出沒注意

善用不推文回覆

不分化
不割席
兄弟上山
香港加油

818大遊行

道你老母

你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉。

----------------------------------------------------
機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics。因為謠言需要用民間文學和民間意識形態，故此是民俗學的學術研究題目，我在德國讀書的時候，研究過二次大戰的謠言戰術，看了很多原材料，納粹集團及英美盟軍也用謠言戰術的。
示威者在機場犯錯，滋擾旅客，拘禁北京記者，阻礙警方救援，是否要道歉呢，甚至要做圖道歉呢？
你以為你的對手是無權力而任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？你的對手是謠言高手中國共產黨，殘酷狡猾的獨裁蘇維埃政府。中共在製造滿清政府的林維喜事件、七七盧溝橋日本士兵失踪的事件，之後出動武警或民兵。你的一個錯誤的舉動，足以引發共產黨派武警團進入機場維持國際航班的秩序——在香港警方的邀請及授權之下，香港警方可以將中共的武警納入香港臨時編制的。香港有英國殖民地留下的警方編制，可以將英聯邦的警察納入臨時特務編制而不違反條例的。中共的武警團進入機場，將文明禮貌處事，機場一下子暢順運作了，國際旅客也會諒解（人總是自私的，不要期待每一個外地人甚至香港人會支持你的民權鬥爭）。
一旦武警團進入香港警察編制，就不會走，香港就馬上進入烏克蘭戰鬥模式，但我們不是烏克蘭人！這個要知己知彼。我們很多人準備放棄香港移民的，也有外國護照在手。在前幾次的驅散行動，法國方面有情報顯示大陸武警在試驗融入香港警察編制，但這仍未做到正規化，是不合法的，但維持機場秩序和只是限制大陸警察在機場執勤，就可以打開突破口。
中共造謠沒問題，他們自己人也不信的，只是服從淫威。香港示威者的道歉，就是自己承認錯誤，不打自招，給了中共堅實的材料來做宣傳，那麼不單止大陸人會信、香港人也會信、國際社會也會信。你水洗都不清，因為你往自己身上潑污水！
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢（例如在這段時間收困擾的旅客可以得到政府賠償機場購物代券），不是民間眾籌。
好彩機管局裡面有聰明人，昨晚懂得申請法庭禁制令，救了示威者。請停止機場的無聊滋擾行為，改為在市區球場公園做和平集會和展覽，請外國領事做監護，遇到中共特務滋擾就散去，由得他們在外國人的親見之下破壞展品。領事走了你就收拾物品散去。不要佔領，不要過夜，會出事的。

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
係咪真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
一黎民意早已經歸曬邊唔會轉，中立花生友要黎都廢，
二黎香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
仲想單靠攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

推

唔覺，昨日只係好少事
但你班仆街成日提
811近距離掃射人群，站內放催淚彈嚴重幾百倍

陳述事實同行動既理由即可,唔洗道歉

Agree

唔洗理呢啲post
根本好撚少事
不推文回覆

feel唔到

唔覺

仲會有人講唔洗道歉真係傻的嗎

反對道歉

個公安同記者，仲有打佢哋嘅都係鬼，唔駛道歉，冷處理

反對道歉

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

琴日威脅到政權條鐵，和理非前日塞爆機場已經0傷0被捕同樣效果

道歉= 知錯能改

道咩歉呀 個女仔冇左隻眼都冇人道歉 仲要話我地自己人射架
唔好再講道唔道歉 我地而家要做既係要警方道歉同調查呀屌你老母

及時道歉嘅威力可以好強
林鄭民怨咁大其中一個因素就係死撐唔道歉
好後期先出黎道歉
以退為進做下公關show冇咩問題

第一句已經有問題，汽油彈係示威者碇還是警察喬裝黑衣人碇？分清楚d先。

個壓力明顯係自己比自己
個個都諗到要顧慮好多野
個個都係到狂屌自己人
其實又有幾多外國人真係屌緊我地？

成件事都好細 相比起我地自己人既事
點解啲道德撚要無限咁放大？
就係香港人太著重光環
依家直頭用個光環鎖死埋自己同自己友

0分

今次應該係最後一戰，究竟係步雨傘，分化，死守，香港人打香港人，如果失敗，就失去自由 ，法治，清算，sad but ture

咁你都知佢做錯野唔道歉仆街啦 咁我地就要跟喇咩

唉！唔識做啊媽了！！！個仔被迫從今以後成為支那！！！

民意一直支持喎，818大遊行見

同意投票
可以係連登同facebook各自整個投票收集民意 決定點回應機場事件

你收皮啦屌你老母全家比狗屌百病纏身呀過街老鼠

其實邊撚度黎嘅輿論壓力，
全部都係我地自己人屌自己人

道歉唔係而家既重點 講完就停 而家目的係幫補捕手足同爆眼女義士攞返公道 但好明顯而家已經冇人記得爆眼女義士啦

負皮

負皮 不推文

我想強調嘅係我地有需要回應 係作出即時而真誠嘅回應

唔一定係道歉 因為我都唔認同道歉係可取嘅回應方式
但係我地可以向受影響嘅旅客作一啲措施去彌補佢地損失
當然針對環球時報策劃荃灣恐襲挑腳筋都要大肆宣揚

收皮啦

道你老母

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

好小事姐 冷處理

過左成晚仲講
不堆文回覆
諗返811被捕既人啦
諗返811受傷既人啦屌

道你老母咩

你都on9， 完全feel唔到

道歉=認錯
暫時中立 唔支持唔反對
因為睇唔透道歉究竟對依件事好定壞

琴日有咩特別事呀？
冇咩事姐
對比起黑警

中國網軍出動講到輿論轉向
根本已經歸晒邊
中立永遠只會騎牆
藍既永遠係藍
只有我地係咁不段懷疑自己 團結啲啦
又話核彈都唔割..

道你老母個歉

有幾撚大獲
自殺個6個死士暴多都係討論左幾日咋

Agger

道歉on99 咪撚做

其實你唔講無人知掟過汽油彈,就連721 啲香港人都就黎唔記得
香港人二大神技能:返工,善忙

提提樓主
你講投票決定
我都可以預視到結果一定係大比數反對道歉
有無追post之前話眾籌全球登報道歉個條友俾人屌到仆街

唔該唔好再糾結係應唔應該道歉
而係做實際行動去協助滯留旅客
同時文宣係focus係女義士 環時荃灣恐襲 大陸公安加入警隊 等等等等
你對滯留旅客做到真誠有效嘅幫忙 就係最好嘅道歉同文宣

我要道歉 sorry
尋晚屌完樓主老母

不道歉

無做錯點解要道歉???

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

起底 鬼鬼地

突然活躍

中！ 真！

幫付國豪網上退黨同埋網上申請人體氣官捐贈
同中共舉報佢參加香港港獨示威

道歉唔等於認輸/割
不過要真正做到"道歉"既效果不如直接接觸旅客 同佢地解釋翻發生緊/發生左咩事 或者幫佢地 ?

其實除咗連登
岀邊反應其實唔大

歉要道 但係對遊客
唔撚係個2隻鬼

根本得中國人緊張
我老豆藍屍知中國人比人打根本唔在意

但係你自己無用不推文回覆

食飯都無撚人講,呢單野根本唔夠爆,根本無人奇怪會有鬼,EVEN 你打鳩佢大家都無咩反應

"之前就算我哋定汽油彈"
你痴線既, d汽油彈卧底警察掟架

好似係你想小事化大揸喎
沙田打9差佬仲大件事啦

冇錢出糧？道咩歉？仲想製造大台，垃圾三毛

道你老母呀
記者會不是大台

今次真係無咩感覺

On9

唔道歉！唔好意思。

[思想改革] 抗爭者的思路

仆街 又唔記得咗不推文回覆

冷處理+將個波射番去aa度

主力宣傳818啦不如，人數唔夠就乜都唔洗做

唔覺
打破咗自己嘅潔癖咪幾好

除咗連登仔，其實冇乜人理民間記者會

道咩撚野歉
民間記者會唔係大台

要道歉都贏左先道！

反正葉瘤都話唔信年青人會道歉

道你老

道歉姐係潑污水上自己身

唔係話機場示威做錯
道歉係向受影響遊客同記者, 救護講返聲
唔想用道歉呢兩個字
咁可唔可以講成處理手法需要改善?
俾人睇到我哋同政權唔同
係識檢討

淨係一句同旅客講sorry for your inconvenience咪算囉 我真心唔覺得要出咩道歉聲明長篇大論 你咁樣咪啫係間接承認自己做錯左？而事實琴晚單野只係好minor 既然你都覺得個大陸公安唔抵救 擋住曬去路 決定用咁既形式抗議 咁有乜理由第二日出黎話阻住救護而道歉呢？唔好咁on9啦好冇啊 你咁等同自打嘴巴冇分別 唔使鞠躬盡瘁 搞到自己咁卑微喎 香港人幾時可以放低呢種政治潔癖？？下下就住人地不如唔好出黎啦 打形象牌唔係咁用架

冇感覺 冇壓力 絕對唔可以道歉

哦

【請廣傳】
尋日放左澳洲遊客入閘 嗰位澳洲女士嘅回應

道你老母啊 三毛

邊忽大鑊

黑人問號？平衡時空？

feel 唔到，全世界過兩日就會唔記得

清晰平台係咪大台

Feel唔到
唔應該道歉

骨折冇眼，道歉先
亂放tg，道歉先

道可以道，為塞機場道歉，但唔係道打人單嘢囉，咁咪入咗自已數？你傻撚咗呀？

骨折冇眼，道歉先
亂放tg，道歉先
⋯
撒回
放人
五大
...
之後再講

無啦啦道咩歉, 你有見過政府同班狗道歉咩?
佢地嘅錯誤仲多過示威者
更何況道完歉都唔會對件事有幫助,
只會將自己放左係一個低姿態嘅位置

好撚大獲，feel到熱狗、陳雲又要全面進場

道你老味，你連自己做乜都唔知仲講道？
仲要記者會道？你咁係推手足去死

少少事，又冇撚打死佢，有幾大鑊

推推推推推推推推推

輿論戰並唔係前線應該擔心的戰場，那是文宣組和我們一眾鍵盤戰士的工作，正如黑警打人嘅時候係唔會理警民關係科諗咩，佢地自然會幫忙善後。我有我的崗位，你直嘅我幫你拗孿佢，你孿嘅唔駛旨意變返直，就係咁簡單。

agger
咪撚道歉

政治一定唔會亂道歉
道歉即係承認錯誤

有錯都要死撐

唔需要再自己發大黎講道歉啦⋯⋯
講返個2個公安啦

仲有佢地濫捕旅客救人單野！